千祈唔好打錯 google.com 做 giiglr.com

冇人想知呀

樓主？

出名扮女人

男人？

係

有波但一d 女性味都冇

樓主男人黎

起碼好過以前啦掛?

呢個domain 可能賣到好價錢
你地話係咪

可以一戰，反正又唔會懷孕

條腰好嘔心